熱狗靠Kane就死得啦 好彩有我兒子carry

亞洲第一人

今季英超 son已經雙雙

有冇睇 kane作用大過son

冇佢收人山點贏